做二奶保安比商場csa喝到狗咁

做shk 大商場的二奶保安，聽講好hea，點知比csa點去搬鐵馬，巡外圍，長企
心諗保安唔係行行企企咩

做保安好辛苦㗎

知音人

放工睇隔離Post商埸CSA肉平衡下囉，記得J大力啲

[@賓洲] 商場靚女CS投訴被變態佬視姦絲襪腳 [url]url]

正常啦.商場保安由其係二奶仔點會比好位你

唱你最多屌柒佢唔做,依行勝在流動性大